呂麗乳搖

Test

2

1

‘

.

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合 2.0

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

召喚失敗

岀現了

出現了

釋放呂麗乳搖

請善用不推文 機場 831 post 沉晒

藍藍天空一㗎失控飛機快速炒埋嚟然後9月1日和你飛。

推